熱氣有咩涼茶推介

依排餐餐煎炸野 食到牙肉腫 條脷生哂飛滋 用鹽水漱口都係痛 有冇咩辦法

1664

茶字典

綠豆

蛇舌草

要食幾多粒

甜嘅海帶綠豆沙
咸嘅綠豆乳鴿湯

夏枯草或五花茶
花旗蔘茶都好

去萬寧買口健樂

廿四味

自己煲

青草茶

啤酒=鬼佬涼茶

買盒積熱清沖黎飲, 下火唔錯, 凍水都沖得開, 唔洗焗住飲熱野, 隻味都幾好飲

夏枯草

或者飲清熱酷其實都 ok